提提大家 - 合資格而尚未登記為選民的市民，必須在七月二日的法定限期前提交新登記申請

如果未係選民，快D登記，9月VOTE THEM OUT！

11月先係